熊黛林人工受孕驚喜佗孖女！

與女星郭可盈胞弟郭可頌結婚接近兩年的名模熊黛林（Lynn），快人一步，極速完成三年抱兩的造人大計。於本月內生B的Lynn，原來去年秘密接受人工受孕，一擊即中，懷有孖女！由於郭可頌為家中獨子，月內擇日開刀的Lynn，未正式「卸貨」已經有「Plan B」，恨仔心切的她誓要為郭家追慈姑椗，肚皮未敢收工！

於2016年10月和郭可頌結婚的Lynn，去年11月宣布造人成功，但一直未有公布胎兒的性別，相當低調，並於去年聖誕節後暫停所有工作，連月來未有出席公開活動以專心養胎，只是間中在社交網分享孕記抒發心情。

本報收到消息，原來現年37歲的Lynn，為求早日為夫家開枝散葉，去年秘密進行人工受孕，多番嘗試後終於成功，最令她和丈夫郭可頌喜出望外的是一來就「打孖上」，懷有孖女！據知由於是孖胎關係，Lynn會提早兩星期即於本月內擇日開刀「卸貨」，負責接生的就是有「星級婦產科聖手」之稱的婦產科醫生倪淑慧，而Lynn的姑奶郭可盈、歌神陳奕迅太太徐濠縈，以及一代中國跳水皇后伏明霞等也曾經由她主理接生。

面龐浮腫 難掩巨肚
身為新手媽媽，首次懷孕當然緊張萬分，加上是「雙喜臨門」懷有孖女，Lynn雖然未有對外透露，但由於肚形愈來愈巨，引起不少親朋戚友詢問性別。前晚郭可頌在社交網分享和Lynn的合照，留言：「Counting down to the second stage of my life.」意指期待迎接人生新一頁。相中見一手拖着郭可頌、一手輕撫肚皮的Lynn，面龐有點浮腫，身上的外套更蓋不住巨肚。紙包不住火，Lynn大部分親友其實已知道懷孖女一事，Lynn的哥哥熊林上月在微博留言：「下個月我就當舅舅了！」不少網友及朋友留言恭喜，熊林也親自回覆道謝，但當有人留言指Lynn肚大如籮，反問是否懷孖胎時，熊林就未有留言回應。

雖然火速完成「三年抱兩」的造人大計，但據知Lynn未有因此封肚收工，鑑於丈夫郭可頌為家中獨子，為完成繼後香燈之責，Lynn已講明繼續造人追「慈姑椗」！去年3月Lynn出席活動時已表露「恨仔」心切，她說：「最好有個哥哥先，哥哥可以保護妹妹，我自己都有個哥哥。老公鍾意女仔，因為可以黐住佢，我建議生兩個，但要生仔先！」

胃口大增 Keep住運動
今次雖未能一擊即中生仔，但Lynn養胎以來都小心翼翼，對任何反應都非常重視，例如初有孕時她曾在社交網分享：「晚上肚子抽了一下，事發突然心裏不確定，很害怕，好一會都不敢動，今天問了媽媽才知道，是寶寶踢我。」除了出入都有母親或老公陪伴外，胃口亦比前大，如台灣麻辣火鍋、雞尾包等吃不停，同時為免身材走樣，故有做瑜伽等運動的習慣。

大個可能同國貨個女做襟姊妹

祝你生極都係女

好仆街

一擊即中、多番嘗試

都唔得

就唯有人工授孕

驚輸俾國貨城

條大陸婆一分左手冇耐就結婚

「有米夫婿：郭可頌家族擁百億資產」

咁有錢點解要揀個整溶貪錢雞？

人工受孕 佗孖女都係驚喜

郭可盈咁靚女，佢細佬就一d都唔靚仔

呢條支那雞好撚煩

是我的種

北條麻妃

啲新相好撚大奶
好想屌

好醜樣

大家估下成成拍拖時有冇日日小朋友屌大姐姐？

有過億身家都叫窮，咁咩叫富呀

人工受孕都無仔

係咪本身諗住人工受孕中兩個仔就可以收肚？
點知得兩件女